Urgent, 高山道20號有黃毛肥貓由高處跌落馬路中間

貓咪斷咗隻腳，無乜反應。有人將佢抱咗入行人路
Call咗999話無嘢可以做。

call SPCA 2711 1000 emergency hotline